岩岩肚痛忍唔住坐左落廁板

因為太肚痛乜都冇睇就坐低左痾
一起身發現jj 濕濕地
望一望見到塊廁板有啲不知名液體
而家up住有啲痕 點算

下世小心啲

一路好走

24小時內搵到液體既主人, 就無事

以為你話屙咗落廁板

RIP\|/

講大話就拜性病死

屌你老母 講真同講假咪一樣

可能會大肚

快啲睇醫生啦

咁你咪唔洗問點算囉